魂斷石澳：死者名校畢業 留學英國讀Law

魂斷石澳：死者名校畢業 留學英國讀Law

石澳翻艇意外導致一名少女溺斃。據悉，死者姓唐(20歲)，英文名Joyce，在香港一間著名女校畢業後，負笈英國攻讀法律，今年趁聖誕回港度假，並相約3名分別姓鍾、姓楊及姓黎(20及21歲)的中學同窗，一起到石澳租橡皮艇出海，在距離泳灘約500米位置遊玩。詎料在風高浪急下，橡皮艇遭巨浪打翻，4人墮海，岸上有市民發現報警。

由於距離岸邊只有3、4米，其中3人成功游返岸邊，在岩石邊待援，惟回頭一看卻見唐在海中載浮載沉。其後消防小艇到場將唐救起，她送院時已陷昏迷，經搶救後最終香消玉殞。

好在今次無害死救援人員

咁大風都出海高分低能？

原定想行山，但因有人不適、改到石澳划橡皮艇
叫轉plan條友肯定後悔一世

肇事橡皮艇是從附近士多租來，日租130港元，但救生衣需另外付錢租用，4名事主出事時均沒有穿救生衣。

因為摼啲咁嘅錢而死，真係

今日咁大風出海真係.....仲要唔著救生衣...
括北風個陣去大浪灣望下就知d浪可以有幾大
上年試過用板出過去，浪捲埋黎可以有3米高

唔明點解少一個人唔行得山

師姐 RIP...

抵死

RIP

去到臨時不適啊

睇錯 以為唔去

間士多唔連救生衣一齊租有冇問題？

路又睇錯文又睇錯
配過副眼鏡啦

唔舒服就去玩d 大風大浪野，唔知咩邏輯

石澳好危險
以前去過 咁岩之後果日就有意外

唔識游水唔着救生衣

蓋ching呢排好唔掂wo

唔舒服就返屋企訓啦

叫雞太多
虧了😕

四名女子在石澳泳灘對開坐橡皮艇翻側，其中一人死亡。

另外三名女子，全部腳部受傷，送到東區醫院治理。警方指，四名女子年約20歲，下午兩時半接報她們在石澳泳灘，坐橡皮艇向鶴咀方向駛去，期間在離岸約10米翻艇墜海。

據了解，該四名女子當時沒有穿救生衣，橡皮艇翻側後嘗試自行游水上岸，其中一人遇溺。

泳灘同岸邊
識唔識分？

話人抵死個啲我真心希望同類嘅事唔好發生係你地最親嘅人到
屌你老母 就算係十惡不赦嘅殺人犯都有愛佢地嘅親人在世 何況係一個你見都未見過嘅少女？識唔撚識切身處地咁諗下呀

條女讀Law但去支那實習
乜你英國D Law響支那係適用既咩？

抵死又唔會去到既，
不過咁大風都唔醒水仲出海玩，
死左係可憐既
要怪就怪香港人對強烈季候風訊號
一d警覺都無
今朝東南面海面風速係8號風球級數
8號風球出海玩出左事一向都話
係自己攞黎唔好累埋救援人員
不過今次係8號風球級數季候風，
無咁大警覺就唔講得咁重語氣啦

Rip

順便講下，強烈季候風訊號，
係三號風球風力或以上，
基本上有呢個訊號就唔應該出海，
三號風球出海都係玩命
至於你問點解唔出風球？
因為唔關打風事，咁大風係北風，
又乾又凍咁大風點出熱帶氣旋警告

唔着救生衣都已經夠抵死啦

連救生衣都唔著
咁on 9 救返都哂藥費

照計去得外國讀書應該比較識照顧自己，無理由咁無危機意識

石澳泳灘發生巨浪打翻橡皮艇釀1死3傷的意外，據現場消息稱，橡皮艇於石澳一間士多出租。士多店東表示，4名少女今日中午12時許到其店租用一隻大橡皮艇，日租130元，但未有借用救生衣。店東向她們指今日天氣凍，加上石澳吹大風，已多次提醒不適宜租艇出海，惟少女們堅持，並笑指「今日好熱」，店東只好再三叫她們小心，詎料仍生意外。士多店東稱，在上址開業30多年，曾見過不少同類意外，感到婉惜。

唔係抵死係咩

間士多咁都租比人

上面個兩位巴打
你地死嘅時候應該唔會介意我嚟你地葬禮同你地老豆老母大嗌一句 「抵撚死」咖可

連登仔積下囗德啦，佢身邊d人依家已經好傷心。唉

抵啦
又死一件白痴港女

可以話你知佢乖女黎。

唔知你真心定假膠
不過都認真答你
我都知道on9抵死嘅人都有老豆老母
但係都改變唔佢地抵死嘅事實
事實就係打風唔著救生衣出海玩
係自殺行為
即係抵死

客觀跡象係佢地玩命喎，你咁咒人黑心咗啲

乖女同白痴唔可以共存架咩

呢d事唔狠狠地屌 只會不斷重複

佢老豆老母真係慘...

啱啱供完個女讀書重要去英國留學

番到黎香港一個海上活動就total loss

有錢但蠢
有錢去玩，慳埋啲無謂錢

仔女唔係投資
講投資回報
一定係買樓好過

香港地唔犯法
有錢就賺啦...
唔係點交租?

ok 對唔住 我語氣可能重咗啲
毫無想咒大家嘅意思 只係希望大家收收口
想像下如果死者身邊嘅人睇到呢啲留言會有咩感受
你哋可能覺得係呢到打幾隻字好小事 聽朝起身可能已經唔會記得呢個女仔
但係係佢身邊嘅人嘅傷痛係會留一生

狠狠都無用，阿寶永遠都要出動

唔洗問，一定係真光

啱呀，其實只要唔好喺佢家人面前話佢抵死咪ok，喺Li登講冇咩問題

我唔信佢地知道個女死左仲會上Li登同巴絲打討論案情

... So?
遭遇不測係好可憐, 話之你邊個, 玩命就係白痴

薄扶林嘉諾撒聖心學校
by apple

呢d post最精彩就係睇d道德撚走出來

你知唔知支那有幾多外國律師

諗住行山，臨時唔舒服，竟然轉去玩橡皮艇，仲要唔著救生衣...

同港女話食串燒怕熱氣，不如轉食炸豬扒一撚樣，今次仲要輸埋條命

佢係ON9抵死，最慘係佢嘅屋企人。

嘩好陰公好心痛
You don't say Captain Obvious, 幾時做埋Counseling?
送棵花講幾句, and then?

我師妹

所以D父母唔好以為淨係培育佢地讀書叻就夠，其實一般生活智慧可能更重要

<- 現實撚

條女咁死法 佢老豆老母肯定激動到仆街

唔識游水唔應該玩
btw rip

rip

識游都唔應該呢d天氣去玩啦

平時自殺就點影響其他人點可以避免

人蠢

今日咁大風
唔識游水仲要唔租救生衣
呢d叫自殺唔係叫意外

識游水先唔會呢d天氣去玩

提名拎達爾文奬啦

石澳都幾邪年年都有人岀事
有次都差啲奶野

戇鳩無藥醫

其實睇到唔舒服轉玩橡皮艇真係諗到頭都大埋都諗唔明點會係轉玩橡皮艇
唔舒服就去high tea再唔係食下濕鳩茶木就算啦
真係唔怪得人覺得佢幾個on9

與其話係意外，倒不如話係人為錯誤自已搞出黎

係好可憐，不過「不熟水性」都唔租救生衣，今日咁大風仲出海...
好彩無累到救援人員咋唉

嗰度日日都浪急㗎喇，班傻閪想早啲見耶穌咪去囉，落海玩囉。

人地話城市人無左對四周危險既警覺，
that 's true都係以此為誡啦，
不過誡幾多次阿寶都係要出動架啦

似係識事主 幫人維護嗰啲人黎
再唔係嘅應該係盲目主觀嘅偽善者
有人多番提醒 咁大風 唔做足安全措施
呢三點都唔留意一下 係擺到明攤大牌話畀人聽 我條命唔值錢
我就唔會話抵死 我尊重死者
不過你攤得大牌嘅 就預左有班花生友一句抵死隊埋黎

惟少女們堅持，並笑指「今日好熱」

企到咁撚高你唔凍架屌你老母？
佢係邊撚個都好係佢對自己條命不負責任 好撚錯冇害死其他人
講到咁撚偉大

大風成咁玩呢啲艇出海

真係唔好怨人

今日咁大風又凍
上山都嫌危險啦
仲要玩水上活動
仲要唔識游水都唔租救生衣
本來大好前途咁就去咗
父母一定最傷心

btw rip

高分低能？

轉玩水上活動都算

唔迿游水都唔著救生衣

我反面覺得要另外比錢租先on9,
一係一個package 過，一係咪撚比人租

士多本身出租plan 就應該連埋救生衣入去 覺得要賺多dd咪將個價錢包埋囉 係要咁仆街嘅

所以呢？

屌佢老母見過咁多意外都唔要求人一定要租/包埋救生衣 甚或因應天氣唔租 唔係仆街老細係乜

邊間u

石澳大浪灣呢啲一起風就好危險，個海可能仲有會流。識游水但唔熟水性都頂唔緊

我以前跟個個師父話石澳好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

我切身處地諗完更加覺得抵死
咁大風唔識游水又唔租救生衣都要出海
讀書讀到傻左？

啲大愛左膠去到邊都柒過人

分開講啦
1. 佢咁大風唔行山係咁，但點解要出海先？又唔用救生衣
2. 咁後生死左一定係可惜，佢屋企人最慘

理智上佢行錯左，唔好彩無命
情感上係非常可惜

仇富又係另一個話題

依個post又積口德 又話好邪又性 學到野了

唔用救生衣，無得怨

人地好心有生意都唔做叫佢地唔好去

睇下上面啦
有講過叫佢地唔好出
佢地堅持出呀

唔舒服玩水重危險
行山最多暈係地面
海入面暈左就拜拜

唔用救生衣除左抵死應該點形容?
嬉山莫嬉水, 唔識游水仲要無救生衣
最好就個個都話佢抵死, 等依家d無知大愛港女留意下原來咁樣會死, 避免再有同樣事情再發生

係靚女既講聱RIP
唔靚就算吧啦

少女們

不過講真真係抵死喎

的確幾抵死喎

真係欺山莫欺水

膠都廢事比
係 冇錯 死者已去 理應尊重
但佢死因衍生左背後嘅問題 就係對天氣既無知
比著你 你都知咁撚大風都唔可以出海掛？
我唔識游水 就會連大海都唔敢出 有救生衣我都驚
屌你老味仲要擺到明死撚硬既情況下出
人死左係可惜 但唔會因爲咁而繼續忽視呢啲on9行為

唔屌就會有更加多咁既事發生 on9

唔著救生衣

上面有 d 巴打可能語氣有 d 刻簿,
但係其實係有道理

唔熟水性就要盡量避開水上活動
係風急浪大既情況下,就算識游水既都要避免落水

因為你要記住你去沙灘玩係為左休息, 享受人生, 而唔係攞命搏

我自己就唔太識游水, 但係就成日行山(係外國)
我每次行山之前一定睇鳩清楚哂d 天氣啊, 條路線有無異常情況出現
一有 d 乜大問題/行山前落過大雨黎就會postpone個行程
因為人生流流長, 大把機會同 fd 行山
但係如果出左乜事釘左, 就乜機會都唔會再有
依 d 係常識黎

屌仆街

理智死亡vs情感死亡

港豬係呢個水平，但唔好將讀法律既人神化，人地可能因為有錢先讀法律

本身行山->有人病行唔到->竟然轉爬艇->老闆叫唔好出照出->老闆有救身衣借唔借

會唔會太多巧合,RIP

今日好熱

如果個個都留句好慘rip, d無知撚真係以為依單野係悲劇係意外
但其實只不過個死者戇鳩, 根本有少少常識都唔會咁做
依件事好適合用黎警惕下d無常識既人, 而唔係比道德大愛撚用黎感動世人

入來係想睇下今次又有幾多人鳩屌盲屌，等我逐個block撚哂班憤青，開始點人數

整定咁

試著說：
班女仔唔應該唔帶救生衣，店主提埋都唔理...咁樣冇左條命真係好可惜。希望政府因為今次事件多D 公民教育。

不要說：
屌你班女明顯抵撚死啦 , 咁撚大風仲出去都on 撚9, 怪得邊個姐

有用咩，香港人就係一d危機意識都無，
有果個反而變左怪人

名校 外國讀法律 死得好

屌今朝打左兩次飛機所以無精神開工，我覺得政府應該教公民教育教人打少d飛機

Exeter 都名校

可以話我知佢系米處女黎

睇左張相之後，就覺得佢都算慘

好多傻鳩跟本唔知個海有幾危險，天氣有幾大影響
唔學好d basic 野就on99 咁學人出海玩
冬天一濕身你無wetsuit 唔浸死都凍死你啦

利申 水上活動教練

好大風，今朝天光澳門搭船返黎都好大浪

欺山莫欺水
一個大浪cum埋黎，游水幾叻都有機會收皮，更何況未受過專業訓練嘅普通人，係泳池識游水就以為大海都係咁游

BTW,rip

屌你啦
笑乜鳩 扺撚死乜鳩

喂你睇完個新聞唔知頭唔知路又屌人on9
屌完啦 打完飛機啦 爽？ 有乜用？
但你知唔知如果佢朋友家人見到幾hurt

真係唔想害消防救護員應該諗方法promote呢類資訊
而唔係笑幾笑以為自己有critical thinking

原來連登仔之中都有咁on99

自問運動撚但唔熟水性
就算風平浪靜係沙灘最多都係浸下腳
危機意識係好重要

少少唔啱聽你都當人憤青架啦
單機啦你

屌咗就唔發生
Goodest logic
咁傳染病爆就應該屌柒所有病人 啱唔啱

有狗入黎發惡啦

唔屌會有更多=屌左就唔會發生
你先係goodest logic

事實描述都有錯
家人hurt就要全世界支持佢地？
你先係大愛撚道德撚
你知唔知非州每6秒死左1個細佬仔，
請問你做左d咩？
1
2
3
4
5
6
又死多個，
你又做左咩呀，大愛道德撚？

連救生衣都唔着，唔係自己攞黎係乜
有一線生機都唔要，唔係抵死係乜

呢個老細真係終極9upper. 死撚佐人就搵D藉口等自己好過D

懂果100幾十
原來自己條命值100幾十??
自己on9 怨邊個?
你老母死道德撚

後果自己承擔返啦

啱呀，每次強烈季候風反艇都提過，
有人死無人死都提過，
但依然故我，睇化晒啦

港豬點會識承擔後果？

支持？
而家叫你唔好傷口灑鹽呀
我知呀 咁所以我唔會人地死咗仲去笑人

明明可以避免既意外黎
但偏偏唔聽人講 咁就出左事
Rip

灑你老母咩
宜家就係做個警惕
d 後生on99咁出去玩 又唔做足安全操施
搶道德高地搶到你咁撚on99柒柒咁

鬧嚟冇用
呢班人已經冇得救
希望死者朋友唔會因為你地唔開心

咁有人柒左—描述事實佢柒—有人笑因為真係好柒
之後你唔比人笑？

無得救?

咁大風仲出海真係傻撚左
唔舒服就返去訓啦

聽過咩叫反面教材未?大家可以口賤, 但都係想警惕其他無知既人唔好以為咁樣死左就係慘, 事實就係抵死(雖然無乜人會講個事實出黎)

想打埋下句架本身 不過廢事串到你一棟都無啦

你都岩嘅

如果個條女冇死仲話自己冇錯嘅話

黑球出海，可以係無知，可原諒
唔着救生衣出海，係自視過高，白痴，抵死

會hurt到個死者家屬架, 唔講得
就算係事實

同佢地講返句rip囉

仲要我地唔大愛就咒鳩我地
同班死耶撚一樣

死者為大真係最on9既思想

佢地一樣口賤, 不過有道德大愛光環d人咪合理化

唔hurt得死者朋友係咩道理，
大愛撚好可怕，
點解佢地唔去關心每6秒死1個既非州小孩友

屌你準備單機啦

咁樣都死要出海玩，又唔著救生衣，仲講啲咁嘅嘢，我就算唔話佢自己攞黎抵撚死，都值得講一句佢地幾個on 9 卦？

真係戲山莫戲水

真係講極都唔撚明 點極都唔著

Pro你老母咩人地都唔撚聽
你咪繼續大愛撚上身打飛機囉柒頭皮
佢係聽人講就唔撚會死咗啦屌
強烈季候風就咪撚落水啦屌天文台都有講啦
洗唔洗promote埋 如何安全生活 呀屌你老母

個問題係屌完對防治冇幫助但會hurt人ok?

佢地生存係地球上夠會傷害到其他生物
咪撚食野同飲水呀佢地
殺撚死晒啲微生物呀 啲微生物會痛好撚慘架
啲微生物嘅朋友仲會因為咁好撚傷心架屌

士多老闆講撚左唔好出海唔聽
咩玩法 人地有錢收唔通唔賺咩

坦白講，可惜就梗既，
但個個都只係留低句rip,
唔反思箇中有咩問題
悲劇好快就會重演

唔係話講左就唔會再發生同類事件，
但講都唔講將個核心問題迴避左，
只係站係道德高地佢好慘忽略佢既死，
唔係意外，而係自己無危機意識甚至
難聽d講無常識導致既咁更大問題
無人指出佢做錯咩，個個當正意外，
下次d人又犯同樣錯誤都唔覺有咩問題，
所謂意外不斷重演，
阿寶就永遠要出動

呢種只為悲劇傷心而唔俾人反思問題所在只不過係一種偽善，同巴黎恐襲一樣，話只可以rip唔準講難民任收係問題原因，最終就導致更多人傷亡先識得檢討
高登/連登濫用偽善，講到有道德係偽善，但只係識得用眼淚去悼念而指責提出點防止悲劇重演既人係冷血，到再次悲劇重演又淨係識得話好慘又盛，呢種先係真正既偽善，係真係會令更多人受害

當然語氣可以輕d既
不過忠言逆耳，
都係慳番啖氣暖下個肚好過

Agger
原來同浪玩會舒服過行山

點會無幫助, 點醒其他人知道依件事可以有好多方法避免
希望唔會再有其他死於戇鳩既情況出現

全對

士多老細仲撚慘啦
明明叫過佢地又死都要出
依家真係死左人
個心實有排唔好受
好似間接累死人咁

白痴乖乖女

留名

屌士多老細租艇比佢地既人真係好笑
老細提又提左，你堅持租我有錢唔賺呀？
你唔好彩出事真係自己承受返個後果

拿呢個同意
語氣好重要
指出錯係啱 但唔好用嘲笑態度對呢件事

由於死者為大, 士多老細要為佢地4個既on9行為負責

點醒唔應該係屌醒

正宗 條路自己揀..

錯曬point啦

擺到明就係要影相先唔著救生衣啦

貪個少少錢咩，英國讀書架

雖然佢真係On9
不過始終人命嚟
RIP

成件事嘅核心係： 呢單唔係意外黎，係可以避免嘅。
語氣當然可以好啲，但如果連講出問題所在都因為怕hurt 到人所以唔講，咁咪唔講囉，你掩耳盜鈴係害番自己啫。

人地西伯利亞英國返黎知咩叫熱咩？

班女真係on9 唔識游水仲岀到咁遠
自問游水ok 有次係石澳落大雨又有d浪 游岀浮台再游返岸都覺得辛苦

死者為大真係垃圾思想
我都明白佢地家人唔想死者比人抨擊
但偽善既人咪跟囉，最on9既係大愛撚要外界跟埋佢地依套

正常人有常識都知就算加500都要租救生衣啦
屌個鋪頭做乜

走啦傻閪

唔識游水都唔著救生衣呢下叻豬
Btw希望唔好累左士多店主

完全斷估：可能所謂唔舒服只係m到，所以唔行山，諗住坐艇唔使郁。

死去食港女野呃likes仲好啦

去親石澳都只係燒野食
落沙灘行都成日比沙啜住

佢嗰幾個frd自己都唔差
利申有frd識佢地

你睇得太多金田一啦

死者點解為大
做錯就係錯 點解因爲佢死左就唔講得

有人扮不適昆個唔識游水既人出海 ？

連登已經比港豬同大愛撚攻陷

就算熟水性都唔可以唔著救生衣啦

香港人都係睇警告做人，
將黑球當係三號波，
再諗下三號波咩唔做得就避免好多意外
唔靠警告，feel到今日咁大風，
睇到咁大浪都足以判定唔適宜出海
最重要係，唔識游水坐艇仔連救生衣都唔用咁樣做平時風平浪靜都已經危險，
今次仲要咁大風大浪，隨時連漁船都吹得反，更何況隻艇仔咁既天氣，
唔帶救生衣出海真係同自殺無分別

20歲大好前途，咁就死左真係可惜
Rest in peace,亦希望其他人以此為誡，
可以避免既意外，唔應該再次悲劇重演

錯就係錯，但rip

我都有諗過 但係覺得太痴線所以冇打出黎（同埋咁諗落去心都寒鳩埋）

傻撚左？常識都要政府教？老豆老母無教你唔識游水唔好玩水？

利申：唔識游水

我真屌你老母
人哋幾乎係兜口兜面大篇幅屌緊你呢啲道德撚偽善
你仲要走出嚟柒以為撐緊你
好撚嘢

欺山莫欺水
btw rip
無事果三條女應該好大陰影

佢地未出事之前已經有艘7米長舢板因爲大浪反咗

咁如果佢都認同錯要指出，只係語氣唔好咁刻薄都無咩所謂既
最大問題係連指出錯誤都唔俾，人死左就一定要rip唔可以指責如果唔係就話你係冷血果班人

講真Exeter仲易入過city
肯定係抄撚哂dse無local u收

條撚樣嘅第一個留言

"屌你啦
笑乜鳩 扺撚死乜鳩

喂你睇完個新聞唔知頭唔知路又屌人on9
屌完啦 打完飛機啦 爽？ 有乜用？
但你知唔知如果佢朋友家人見到幾hurt

真係唔想害消防救護員應該諗方法promote呢類資訊
而唔係笑幾笑以為自己有critical thinking

原來連登仔之中都有咁on99"

根本就係典型偽善大愛撚

唔識遊水又唔著救生衣出海係乜玩法
讀law 但冇常識?

咁你當我哩句冇講

報導講名校畢業
名校係指聖心

聖心好多港童自細食好住好，不識人間煙火，
無常識有咩出奇？
又唔係唔知人地有錢名校出身，
根本唔應該屌人。
你屌一棵溫室小花係小花有咩撚野意義？
你班窮撚唔好學人出聲啦

幾撚時有屌佢?

女人真係好on9

老老實實
對住人地老豆老母話你個女抵死就梗係唔得啦
但如果討論區傾下都話唔得
咁個社會永遠得一種聲音

其實都好既
多d人死都係件好事黎

屌D偽善撚都係阻礙人類社會進步
細個做錯野老豆老母係咪都會屌呀
做錯野搞到自己死埋 係好慘 人生無take2改過
咁其他人屌錯既事情有咩問題 都係檢討啫

非專業人士大浪出海/唔識游水無救生衣

又係死咗人先有反應

三個字
抵撚死

店東向她們指今日天氣凍，加上石澳吹大風，已多次提醒不適宜租艇出海，惟少女們堅持，並笑指「今日好熱」，店東只好再三叫她們小心，詎料仍生意外。士多店東稱，在上址開業30多年，曾見過不少同類意外，感到婉惜。

人類總是犯同樣的錯

我想講，袒護住死者既大愛撚
你地先係仆街

有咩就搬個免死金牌出來
郁D就唔俾人討論，唔俾人屌

個重點就係會少左人思考危險性
唔會去思考三思而行，生命無take 2
無諗到最嚴重既後果

咁樣咁後生死，真係可惜
可以既話我寧願係班老坑死

一味死者為大算啦唔好嘈啦
同支那白事當紅事個種迴避問題核心既心態一撚樣

情感上唔想比道德大愛撚批鬥咪打句rip
老實講我又唔識佢 只係出左事比新聞報上黎
你估香港尋日得佢一個死呀？
理性上更on9
根本係條女自己on9
有人勸唔好 照出
有救生衣 唔借
大風大浪 照去玩
佢抵死係事實喎
連登仔係度講有咩問題？
又唔係對住佢屋企人講
仲有人話批論無用 都弱撚智
大把人拎黎借鏡啦

小學讀過常識都知啦大佬
又讀名校又讀law都唔識
抵啦

可能佢就黎完假期番英國
想同朋友聚耐d 至唔理天氣
我自己番黎過聖誕新年都想係有限時間內做曬想做既野 如果唔係要等一年先有得做
但沉日天氣咁真係好危險
樓上巴打留言真係有警惕作用

屌你有冇撚腦
大風落風可以避免
傳染病唔撚一定有得避㗎
03年SARS出左世未呀？

鬼妹仔性格唔怕凍

有冇人覺得個老闆都一鳩樣
照租 30幾年經驗

名校畢業

著救身衣唔靚，阻住影相呃like

自己玩命死左
完全係客觀事實
大愛撚好嘔心

連登好多垃圾偽善撚
講事實都屌

玩呢d著救生衣是常識
貪方便咪搞成咁....

我本身想死又唔敢自殺，所以成日打風去滑浪，每次比浪捲走時又會引發救生意志游返埋岸，周而復始！
唔係好明點解風平浪靜（對我黎講）會出事，係咪有d特別位係特別危險？

佢死on 9喎
正如d人SARS仲去支那食野味
唔屌只會更多人on9地出事
雖然 屌左都是要阿寶出動

救生衣要另外比錢，講真間士多都有錯，一係你本身貴d包埋，根本呢d 唔值錢

就算識游都要著啦，跌左落海，游水幾叻都頂唔到好耐

勸過其實已經盡左責任

老闆責任只確保正常使用情況下隻艇運作正常

唔聽，對方自尋死路，堅持，打開門唔做生意咩

預左比道德撚插，做生意唔駛賺到盡，如此云云。
商業奇才莫迪潘先生都有講: 「在商言商，無奸不成商。」

長洲渡假屋自殺搞到警犬黎查，驚動其他住客，一段時間做唔到生意，之後仲會變凶宅，對店家而言後果嚴重，所以佢為保障自己係會做多步，唔畀人買炭入同唔會租畀一個人

但香港並無凶艇名單，警察查案亦唔見得對店主好大影響

死了一個離地，好🤘

on9人地老闆唔駛食咩，你要去死唔通唔比你咩

我就唔會講到明話人抵死既

不過自己玩高危活動

自己負返責任同承擔最壞既風險係理所當然

就係咁

1) 租艇唔應該賺盡，package要包救生衣，除非佢唔要，唔好要加錢，有d人尤其是學生真係想慳家而唔用。

2) 病/唔熟水性，應該帶救生衣。教艇ar sir都有講：救生衣唔係for唔識游水，係for突發事件。 (意外/沉船/無力/抽根)

3) 如果大陸人：肯定全世界都話抵死！希望大家唔好排外，香港人團結一點，成班港豬屌自己一仲要馬後炮。似十足民主黨班pk, 自動4條友dq又嘈生晒，梁游dq游行都無次。

香港啲報紙淨係識大字標題講死者名校 讀law 幾有前途幾可惜

重要嘢就細細隻字

正常唔係一定要配備？

呢到算少啦

咩名校secret Facebook page仲多

香港人對於因自然災害所引起嘅危機意識一向太低 , 成日以為香港係福地 , 唔去做好預防措施 , 往往就會出事/出醜 , 就好似今次件事同新千歲機場嘅事咁 , but anyway , 😢RIP!

人地老闆無需要為你要去死負責架喎
洗唔洗做埋人生導師呀?

係海飲咸水 同 泳池飲淡水 都差好遠

無救生衣？
唔能係呀
我識游水都唔敢唔用
包夠體能游返上岸咩

仲要咁凍 識游都抽哂筋啦

淨吹風都頂唔順啦

不過老闆個設計都有問題
邊有可能咁做生意
熟水性都會出事架

老細有責任，但佢都叫左唔好出
有冇人知果到租救生衣幾錢

上面咪有人講左
都唔知你想扮乜野
覺得自己好新主見?
樓上已經有人提出過 回應埋
好心唔好重複啦

我都唔想再屌你地班忽略事實嘅人
死者已逝 岩 我本人都好尊重 唔會抽水
我明白年輕有為死左係非常可惜嘅一件事

但種種行為係事主話緊畀人聽 我條命唔值錢
係咪覺得自己好有明知山有虎 偏向虎山行嘅精神?
OK我當你係 但連點應對老虎都唔識 係咪成個事實已經呈現左佢極之魯莽嘅一面?

死者已逝 都唔想講太多 但你地又係咁重複呢啲point又爆哂粗咁 好難唔出聲

班偽善友真係.成件事更加要同多D人講..件事證明讀名校又好.讀咩都好.依D咁重要既安全意識係唔可以忽略 而家更加係死左人..更加要教識多D其他人 安全係係咁緊要.咁就冇左條命仔

欺山莫欺水
唔舒服行山就返屋企啦

兩樣野唔明

1。點解唔識游水唔租救生衣
2。三個fd 點解會棄船棄fd，而唔一齊落海推返架船埋岸

well 我地係外國都唔怕cold

自己識游水緊係自保先啦 隻船係負累

棄船係因為條船觸礁漏緊氣，浪大好難推到
同埋以為大家都識游水可以游到果廿米
點知游游下少左個

但你知唔知如果佢朋友家人見到幾hurt,
討論新聞要顧埋死者朋友家人點諗
討論齊盺 689都好HURT架, 禁晒佢呀不如

抽夠啦，死者已逝

偽善撚都不外乎幾句
1.人都死左啦收下把口啦
2.死者朋友家人睇到會好HURT架,唔好再講啦

無危機意識要死真係好易

條路自己揀

RIP

老闆正仆街 租艇竟然唔包救生員

冇救生衣，唔識游水
唔好講20米
5米都死啦

但漏緊氣即係未沉哂啦
如果三個齊心落水推船應該得
雖然話大浪，但三個都仲游到返岸即係尚可接受既浪
依家棄船棄fd, 一世唔安落

呢單嘢有可疑，似謀殺。

因為fb實名制 個個都扮大愛呃like

因為租救生衣要另外俾錢

有時俾多幾十蚊已經救到一條生命

今次唔係黑警所以唔會講抵死

Rip

一邊rip 另一邊講抵死

屌 想慳家咪撚玩啦 包埋救生員比你好唔好

幾個月前係果度租過隻艇
你老味隻艇底穿左用牛皮膠紙封住 發現左拎去換都唔比

下次記得著救生衣啦

咪就係
包埋保險丫笨

講真，如果無視個結果，淨講行為真係抵鬧
自己都唔care自己條命，邊個幫到你？
話佢地抵死係口賤左啲，但佢地講既都係事實
希望呢啲事件既發生係可以提高大家既安全意識，而唔係講句RIP就算數，否則只會繼續有呢啲事發生

屌好心你地把口咪咁賤啦
仲要理直氣壯話人抵死，一條人命黎嫁仆街

熟唔熟水性都要著件救生衣啦，呢隻又唔係大船，只係一隻橡皮艇黎，上面班人見人係女就盲撐

死得好
好彩未成家立室
將傷亡減至最低

下世

三條友企係度望都唔救個fd

拍戲咩 比你都唔敢啦

唔明鬧佢地有咩錯 ，死者大Q曬？

咁既天氣仲去玩水，人地勸你都唔聽，加埋唔用救生衣自己又唔係話好叻游水，錯到咁都唔鬧得？有啲人真係on99

下世投胎小心啲啦

小心d 垃圾道德撚
搶高地搶到柒下柒下
一味講死者為大 😂😂
200蚊救生衣都唔租
條命幾撚賤
不如下次老闆賣埋保險比佢地啦

有3次機會可能唔駛死人
如果唔轉去玩水
如果聽老闆講唔出海
如果有租救生衣

再下次個老闆要控制埋天氣

唔熟水性既人應該好少會主動提議出海玩，
所以最大責任應該係佢班同學到

可憐父母

我識個女人又係好ON9，
架快艇震到痴線都仲要自拍，
係咁提醒佢因住手機落水都唔聽。

咁都有打手
佢地唔係抵死
..
.
.
.
.
.
.
係抵撚死咋嘛
打手死全家啦
高分低能
俾你出到國讀law又點
1d安全意識，户外求生技能都無
真係抵柒死。
打手仲要上黎屌lin登仔涼薄
你都係落返去陪你個frd啦

唔明點解咁多人話租艇條友
咁都租 唔包救生衣

呢啲盡人事講咗就講咗架啦
人地聽唔聽就佢地既事啦
都成廿歲 又唔係細路女
要死唔通唔比你死咩

如果醒起國慶煙花海難-->醒起香港是中國統治下一個城市-->產生危機意識

講真人地做生意無犯法就得
唔好話我涼薄 我就唔係咁既人
但香港地好多人係咁

間野個角色其實好尷尬
我覺得佢地係呢件事上面已經盡唒最大責任 亦都冇不是

因為如果件事係話租畀佢地嗰間野死都唔租
可能會演變成為東主係主角 當事人可能會係Facebook廣傳 都起碼可能會影響間野嘅聲譽
另一個極端就係直接租畀你 理得你死 不過呢個唔理他人死活嘅做法都起碼只係利字當頭 即係你所指嘅「涼薄」

但喂 而家勸又勸左你 想幫你保住條命 呢啲都叫涼薄？
間野盡左人事 最重要係當事人嘅決定 我唔覺得間野幾涼薄

個個連登仔馬後炮就最撚叻
尋日天氣咁好,又唔係特別大風,唔係玩開水上活動無經驗跟本唔會知道個度暗藏殺機

現場有告示牌，救生員又無當值，店主又提埋佢地，我覺得事主自己都有責任

凍同出海有咩關係
好似尋日咁ge風力,海面睇落都唔會好大浪,
要落到水先知有幾咁吃力
班港女無玩開水上活動邊知咁多呀

真係抵死
仲話名校出身
仲要讀law
讀屎片
老豆老母供書教學畀條垃圾
執到都喊兩聲

你都已經道出左個重點
既然唔知咁多點解唔做足安全措施呢？魯莽？

我相信當事人讀左咁多書 有咁多嘅知識 都有一定嘅安全意識掛
呢件事最重點我覺得應該係反思一下而家後生一代基本危機意識究竟足唔足夠 而你都道出左個重點所在

其實佢咁做同唔著降落傘玩跳傘有咩分別
Rip係要rip
但係佢咁做真係好幼稚，完全唔顧後果

當你做店主聽到「今日好熱」,就知道班年輕人點講危險都唔聽

如果用日本社會既諗法，
呢種情況因為受害者自身疏忽，
而導致社會幫佢埋單
除左咎由自取，係咪仲拖累社會
家人都難辭其咎

香港人係社會導德既思維其實已經好低
屌人on 9行為，
同時係警醒其他人唔好做
如果唔係家人，社會，自己都要埋單
唔想比人屌，先唔好on 9
講死者為大，
同唔俾屌條友既自發行為點樣on 9,
無抵觸

其實著左助浮衣都唔大幫助,
著左更加游唔到,
d水流急起上黎一陣已經推到你老撚咁遠
無人見到你,搵唔到你一樣rip

On9 起馬浮到

其實果d人好麻煩，救生員行過去吹水叫佢地唔好落水，就當個救生員溝佢，d外國讀書反香港更加係禁

利申：石澳做過救生員

關咩事

好難理解

On9你情願浮返上水面定沉入水呀

有關係，因為呢個活動要用到人力
人身體失溫除左令體力消耗得快D
體溫跌2度已經會嚴重影響肌肉功能
身體會冇咁靈活，難左用力

仲話讀Law 基本邏輯都無
唔著救生衣已經半隻腳入鬼門關

出海玩橡皮艇危險性同體力要求都比行山大...真係諗唔明

凍既話落左水好消耗體力，識遊水如果太出都會有事

「加上石澳吹大風，已多次提醒不適宜租艇出海」
你對眼生cancer ？

抵撚死 不熟水性仲唔着救生衣

Rip

我都唔明
讀到law應該好撚醒
你話係啲十幾歲mk妹就話啫

如果我話:
女人真係冇邏輯
就算學歷幾高，知識幾多，
都係冇邏輯

認唔認同呢句野?
定係會俾人屌?

有邏輯就唔叫女人
條女向你發脾氣有邏輯可言？

琴日天氣好
屌你老母啦係屋企訓教緊係好
山上同海邊大風到傻，根本唔應該玩水上活動

Nice,夠白痴，讀law害死人

無落雨咪天氣好囉
大風唔一定要大雨，
尤其冬天大北風配大太陽常有之事
尋日屋企大風到窗都開埋

著救生衣咁柒點打卡呀

屌

文盲都做得救生員

on9就番屋企，成日導人迷信。反智無常識。我屌過你老母，佢個閪洞好大陣死魚味，又多白帶，真係被鬼迷先屌得落。

利申 你老豆

文盲睇禁多年都識睇有無浸親呀？

下世小心d

咁大風都出海
這是命

講真 話四個女仔唔識野 ok 間鋪識野啦掛 應該知道適唔適合出海 做生意比小小良心

喂，你唔衝出黎無人知你柒架，新仔

利申，你契哥

我自膠 睇返店東有提佢 店東對唔住 怪錯你

高登仔男人多過女人
肯定認同佔多

柒頭皮

好似離岸500米
咁遠又有浪識游水都未必頂到啦

道德撚屌到無野屌係度話人語氣 想搶高地同時又要咒到人仆街仝家剷 咁雙重標準都有

唔係個個女人都無邏輯，
但女人有心做你嘅話，會夾硬整套屬於佢嘅邏輯出嚟。

同啲人打風係都要去睇浪玩浪一樣道理

反你老母
禁你老母

新你老母，係唔係都話人衝出黎柒，你自己用腦諗吓喇。
廢人講廢話直頭無腦，有人意外死就成鳩日話邊到猛鬼邊個師父。
係呀石澳好多鬼(佬)，你唔好入去呀。
越低智既人越迷信，你同大陸鄉下佬差唔多水平。

我屌你老母柒頭，你冚家剷之後，你報夢叫你師父幫你搞棺材山地。

硬係有人鐘意扮假膠
又真係有人咁認真

食得咸魚抵得渴

如果佢老豆老母覺得可惜既話 就係可惜點解個女會咁撚蠢

佢抵唔抵死我就唔知
佢老豆老母就死撚左佢啦
拜完啲衣紙就咁丟晒係沙灘
唔好同我講死左個女心情唔好就大晒啦
個沙灘你架咩
岩岩見到新聞 我老豆重要話等啲環保人執啦
啲廢老邏輯真係無得頂

做咩啫你

你老豆老母想聽都聽唔到添 不過唔緊要 仲有親戚

行唔到山反而去游水
欺山莫欺水啊

只能夠話 呢單野死一個已經算少

死者為大啊 小心一陣班道德塔利班批鬥你

喂呀，你柒撚夠未呀

捐返入你老母個閪窿冷靜下先啦
柒頭

反你老母 禁你老母

唔熟水性真係唔好勉強
我去海咩公園玩滑浪飛船老死都要著救生衣
所以話危機意識好重要

條友真係

你條白痴仔有無留意呢幾日黑球？
你條白痴仔有無去過南區泳灘？

咁大個人都唔識照顧自己
點解唔諗下自己出左咩事咁父母點算
希望以後唔會再有依啲人啦

點解永遠d人都係叫人專重死者
在生果d永遠無人專重

唉 初初都覺得係抵死 但諗諗下其實都係整定 rip
只能夠講話玩之前做足安全措施 評估好風險 否則香左都唔眼閉

俾2009年已經存在既潮文fale到應一應都仲要發癲吠既
條友得兩個選擇，
一係未出世既懵卵小學雞，
一係睇連登新屎坑開acc既垃圾廢中廢老
不過點睇都好，成碌柒咁
返uwants香討啦柒頭